想知道關於Bee network 蜜蜂網鏈嘅同我入嚟

About “Bee Network”
以下先解釋“區塊鏈技術”（用比特幣來做例子），
.
Consensus mechanism(共識機制）
1.點樣證明你嘅比特幣係真嘅？
比特幣就用Proof-of-work(工作量證明），簡單而言即係計數，最開初有一個數值A，用A去計算，計完第一條數得出答案B，然後用B去計算下一條數得出答案C，如此類推。
每一個幣/區塊都記錄咗上一個幣/區塊嘅數據（例如交易），因此所有交易都可以被證明，證明係”真”嘅比特幣

比特幣有冇方法做假數？
有，當你嘅電腦CPU計算能力（通稱掘礦）大於全世界掘礦人士嘅50%，理論上你就可以做假數，所以比特幣要足夠多人參與，先可以令佢有更少機會被造假。

Value（價值）
1.為什麼區塊鏈技術所產生的比特幣有價值？
a.數量有限
基於上述計算方法，計算到最後會返去到最初的數值A，經過估算，最終只會有大約2100萬個比特幣可以被創造。

b.真確的
比特幣以現在的情況而言，難以做假，上面已經有解釋。

c.被信任
點解紙幣有價值？因為背後有國家或者銀行做擔保。點解鑽石有價值？因為供應需求，就好似當初口罩供不應求咁，咁啲人咪出貴啲買，口罩嘅價錢就係咁升。而比特幣嘅計算技術同埋佢發明者”中本聰”認為嘅”貨幣去中心化”（that is an other long story)理念受到認可，令到大眾相信比特幣。

到底一個手機app”計”都出嚟嘅貨幣係一回咩事？背後嘅技術是什麼？

當佢背後嘅技術未公開/不公開，個app入邊嘅數字都可以當成遊戲貨幣咁，佢鍾意寫幾大又得。

當交易過程都不被公開（佢話未開放），人們冇辦法驗證交易的真假，咁所有交易都唔可以被正明。

最後講多一樣野，流動性
點解咁多人買賣比特幣，而唔係其他擁有類似技術的加密貨幣？簡單來講就係比特幣有比較多人買賣，隨時都有人要買（有需求），可以比其他貨幣更加容易換成港幣（or其他法定貨幣）
————————————————
結言：
貨幣有乜價值，同遊戲幣有乜分別？
2.比特幣要消耗你電力去計算每一單交易，所以你去計算每單交易（掘礦）先會獎勵比特幣俾你，憑什麼你冇付出過就比d虛擬貨幣你？
3.佢網站白皮書好假，乜都冇解釋過，負責人係邊個又唔知，技術係咩又唔知。

以下選擇題：
收集個人資料轉售獲利
2.有個天才想造福世界，免費派錢，

到底係邊個天才專家唔出個名咁勁
BTW
如果有咩講得唔啱，請見諒，又或者可以大大聲屌鳩我，始終省略咗好多嘢，講得唔係好準確，sor for 1999

又來呀

bee coin 的秘密

傻仔

玩果個

好波

喺佢個server掘佢啲礦 個數寫幾大都得啦
都冇認受性

push

有興趣學最基本13種Consensus algorithm可以留言，我都想請下

講*

有興趣！

想問下如果我地 用一部廢機去掘bee , 然後唔畀其他個人資料佢，咁係咪仍然可以做到 bitcoin 嗰個效果又唔會sell 佢啲個人資料畀支那app

假設佢最後真係換到少少錢